［突發］係捷運見到條女好撚正

相機壞咗，冇圖

哇真係好正fapfapfap

其實唔止 D 女高質

連捷運本身都高質過港鐵

屌你老母

去台北睇女 當然要去 師大夜市啦

連啲用戶都特別高汁，我就是成功的例子

食過啦